搵唔翻個日本嘅旅遊廣告

都幾個月前 係YouTube睇睇下片
彈咗個廣告 內容大致係
有條佬到處去日本唔同地方
又整下陶瓷手藝 又整下年糕咁

有冇Ching見過